高鐵有冇關愛座？

如果冇既話，算唔算虐老？

同大陸蝗一齊坐火車，你買咗飛都隨時俾蝗坐咗

最好每日送150 張飛俾佢地永久返上去

行李架就係關愛座

廢老爭櫈仔由港鐵爭到上膠鐵